【轉載】推特熱傳影片，這是自由世界至今依然支持香港抗爭者的原因。

【轉載】推特熱傳影片，這是自由世界至今依然支持香港抗爭者的原因。

推